請問追捕一米六黃敏力(會員#200521)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

撐斃笑嘅垃圾五毛狗